[召喚澳洲揸車嘅巴絲］日常 + Road Trip分享

相信咁多位都深深地感受到係澳洲揸車嗰種無拘無束奔放自由嘅感覺
只要唔係揸city highway完全滿足到你對速度同揸車既慾望
是咁的
咁不如大家又分享下你嘅駕駛日常同Road Trip提議比各位巴絲打去參考下享受下澳洲依個咁美麗嘅國家
事不宜遲拋下磚先
架車得返一格油但依幾日啲油貴到仆街
連unleaded 91都成139.9
唔捨得入住望就望依格油生生性性可以頂到油價跌
Road Trip方面唔知大家有冇去過Bryon bay
個view好正 帶女女去一流

但首先你要有

QLD巴打
番緊學冇時間去玩

周圍都係popo點無拘束
ps. syd

就Sen break啦好似

咩係popo

今年岩岩買車 U98 14x仲唔算平咩而家 已經平過香港成倍 ps. SYD

Perth

係咩可能唔同city個價唔同
我度140係算最貴嗰個period
平均120左近 最平見過10幾

Btw我講緊u91
當91都要140嗰時98至少都160啦唔係咩

巴打有冇road trip路線益下大家

MEL 呢幾日降左幾c 135.9 窮J我每次入20蚊 仲要用埋4c油卷

160真係頂唔緊

你個user name
好巴打

各位巴打今日跌啦，宜家91 caltex 120啦

啲鬼佬揸車好on9
但係又話Asian can't drive
其實佢地同大陸佬一撚樣

有冇adl 巴絲 近排申請咗Costco卡 入油好抵玩

咩 suburb

Shall嘅RAC discount冇左

去過1次 syd就怕怕,
車多線少路又爛,
你渣埋我果份

唔係呱遲下落syd喎

Costco 117 Canberra

啱呀 今日先遲啲撞
我今日返屋企撞正放學塞車 （睇圖）

咁我因為要轉右返去啦所以就停係度等對面線睇下有無車讓我
咁Car A就停低左之後入面個鬼婆driver就揮手示意叫我過（我好撚肯定係叫我過 因為佢專登roll低個窗望著我對著我揮 ）
咁我就拿拿林望多兩眼見到啲車都停低哂咁我就踩油過啦
屌！
當我架車行到Keep Claer個位架car B突然係個邊位殺出嚟
架car B係直頭扭過前面架死車（Car C) 駛埋嚟
好彩踩得切brake
望一望car B個Driver
屌又係鬼婆
佢仲呆哂口面

心諗
係呆都我呆先啦屌你

我之前架車就類似你咁total左

巴打人無事呀嘛

琴日先差少少T bone 架Nissan SUV
我係中線行緊70，佢係左邊細街轉右出對面線，佢停一停睇完左面冇睇右邊就揸出中間個右轉位。我一見佢行就即刻踩brake 踩到著曬ABS加拖波先岩岩好係佢車頭前踩停，我架車停定個下佢已經出曬慢線差小小就入埋中線。佢個樣係完全表示出佢係由一開始都冇望到我架車，到我再行返佢先識褪返入小路再出過

點解同我個situation 有啲相似
好彩巴打你後面無車 如果唔係實追尾

追尾都唔緊要起碼整得返，如果我T bone 架Nissan，個女司機冇返一兩日佢都應該唔洗出院

你澳洲邊到？黎左幾耐

Adelaide
依加已經唔得閒+冇人同我去road trip
好快去多次 Tasmania

好想去多次*

Btw 大家撞過幾多隻袋鼠

比個氣袋炸到隻手

我係Honda

睇撞大定細，大嘅撞完架車應該會total lost

我係Brisbane

通常邊度多 可能我揸嘅時間少 真係一隻都未見過

啲盲毛真係痴鬼線
你個situation架現代點會見你唔到啦 咁都仲要比油出 最後結果佢賠左幾多比你

巴我都想去tas啊你幾時

巴打通常幾耐做一次service

人生最痛苦既莫過於自己係syd住但係無時間去road trip 但係有d興趣r friend mid sem break嗰陣渣落melb玩，有無建議

車賠車
我新車落地剛剛唔夠一年

佢保險公司賠？咁巴打你醫藥費呢

夜晚經過national park或者行interstate highway 都見唔少

半年戓者10000公里，睇下邊樣到期先

perth
state入面去過最北同最南

唔聽話Kangaroo Island夜晚揸去搵野食成隻企撚咗係路中心衝過來
ps mel jj

巴打做咩咁傻

唔攰咩

因為我聽話點都要半年做一次去換偈油

其實睇你行幾多，如果你差幾千先到但又未過個日期咁你緊係行到公里數到先service

咁晚打有冇啲road trip路線推介

短途就Melbourne - Sydney - Canberra - Melbourne 或者Sydney出發(行state highway 1會要多D時間但係Melbourne境內會經過海邊，Sydney 境內就會行山路但夜晚最好唔好行因為條路冇燈好危險)。想長少少就 Brisbane 經Sydney 落Melbourne；Melbourne 經Adelaide去Perth咁玩一個圈，但最好搵多幾個人啦因為都好遠下
BTW 最值得都係outback 但一定要多個兩個人加plan 好全部行程同一日會行幾遠先好出發，因為真係好荒蕪同埋好遠先有一個油站。係outback 冇油真係有機會要等多個一日先有人救到你，仲要小心夜晚有dingo

試過夜晚飛山
出灣個時見到隻袋鼠
差啲飛撚埋落山

Hi

佢公司賠呀
小小野廢事入廠

最北走過ex mouth
南去到Albany

melb jj 試過去great ocean road撞袋鼠撞到成架車飛起 嚇撚死
btw 呢期番屋企成日見到好多兔仔 好想捉隻放係backyard養

我以前同fd去 Flinders Range 至少撞左2隻
馬路邊勁多死袋鼠 有啲乾哂
因為你揸得快唔可以避佢 只可以盡量減速

wawawa
聽落都已經想去 不過我諗如果慢慢玩的話依個trip最少都要1頭半個月先玩得哂

最小都要，因為Sydney 落Melbourne 如果停得多最少都玩１個禮拜

great ocean road 撞都算好。我有fd夜晚係outback撞red kangaroo，成隻抄起撞落windscreen 連A柱都曲埋

頭先又遇到個盲毛巴士司機

巴士真係唔好同佢搶位，永遠都要give way 比佢

1500AUD買唔買到二手車

買到，不過唔好太高要求

我準備過佢嗰時佢無打右燈出嚟 但駛到佢隔離嗰陣佢突然抽個頭出嚟

好多都係咁

Brisbane 巴打

有冇試過咁樣比巴屎佬屌？

咁佢冇打燈就出佢又唔屌得你嘅

細佬試過咁樣比巴屎佬屌
屌到有差佬黎比dash cam佢睇

有裝cam就屌返佢轉頭啦
嘥我時間同精力 要佢賠返比你添呀

有冇road trip介紹比巴打

仲有冇syd巴打

ching邊頭出沒

好熱呀就嚟熱死

Queensland 打風喎

Cairns打風唔喺我地附近
所以今日萬里無雲個太陽毒到仆街 架車就被曬到熟 好心疼

有冇人住rural

揸緊架現代錢七

例如？

90年車20幾萬km

perth巴
最南去過leeuwin燈塔
最北去過世界之窗

講返揸車野，完全唔明點解對頭燈會綠燈咁既野
即係十字路口自己綠對頭都係綠燈

試過有次爭d撞就係我綠轉右，我望對面有車慢行，唔明點解我轉晒成架車準備入返轉右條路，對面架車好似唔想收油撞埋黎，到時真係唔知邊個錯。香港唔會有相同時間綠燈囉。

利申準備10年牌要換牌。

Hi巴打我都試過
明明綠燈可以轉彎但原來有對頭車衝緊埋嚟
好彩個fd係隔離傍住咁啱睇到所以我先剎得住 如果唔係已經撞左
呢個燈好反智
從此以後除左著左綠色箭嘴燈之外我都會駛慢睇清睇楚先轉彎

跟本痴線設計，有時有d第一次行既路，想睇清楚有無對頭車先行，比後面呠到阿媽都唔認得

我個次差d撞仲要係佢差d撞我車尾，我唔明點解佢唔收油

有無QLD 巴打出嚟車聚下

我住UNSW啊 係eastern呢邊多

準備去perth 自駕
睇到樓上講綠燈 都淆淆地
請問Per 揸車 係唔係紅燈可以轉左
除左有禁止sign 唔得之外？
同埋有冇mel 個d 轉右靠左等燈？
Thx bro

利申
去過日本,Sydney,mel,加拿大,美國雪地自駕

Uni附近整路整到傻
巴打有無揸車返學

今年小學畢業未？intersection不嬲都係咁㗎啦, 如果佢直行你轉撞左一定係你錯， common sense嚟㗎大佬唔識揸車就咪揸啦

road trip perth to brisbane

勿相認 thanks

brisbane JJ
學緊整車

巴打住邊頭? 我住南區

巴打有冇入bne tg group

syd人齊可以整個車聚🤔

未呀 仲係on99 咁鳩fing fing
番工番學 訓教 無乜朋友

有你link

窮學生得架垃圾錢7

有啊 一整路又塞又慢真係

行Anzac Parade重慘過係city

住uq附近

讀uq?
你有無tg group lg no?

qut 冇用tg

岩岩整左 點樣入gp

等樓主invite

頭先有架車小路出大路 我係大路 佢睇都冇睇就踩油出
差d撞 條友仲要開窗鬧我 明明佢錯

好 tg名同username一樣

我而家入左個Bne tg Group
發覺入面好伏啲人講啲嘢好無聊
如果你地有興奮我可以開個嘅 不過我會希望個group係少人
Keep返個quality同大家可以熟啲

無撞就算啦 有事你記得拎車cam片報警

我好耐之前都入過whatsapp gp 我都係搭唔到嗲

開左個先喇 好撚悶

係澳洲渣車一個月幾錢到
遲啲可能會過黎渣車

其實澳洲揸車一個月最主要都凈係油錢
睇你咩車 我嗰架慳油一個月都係入2-3轉
由empty加到full tank一轉大概40aud (unleaded 91)
泊車基本上除非你揸去city都真係唔洗比
幾乎所有大shopping centre都係2-3hours free parking then $2 each hour
屋企就通常有車位提供
一個月自助洗車兩次度一次5-10蚊
所以夾夾埋埋一個月都係150aud
做service嗰啲另計啦
一次service日本車就200樓下 歐洲車就200 above左右
牌費一炮過比一年都唔會貴得去邊

讓路唔係係路中心盲目讓囉，我車出晒架啦，佢仲未到燈口線，距離夠我走埋佢行返個速度跟我尾，有咩必要見到我出左路口轉晒仲要加速想撞我尾

法例規定直行嗰個永遠係有優先權你轉彎係永遠都讓人先...你到底係咪用假牌架

我諗巴打個意思係佢已經轉左一半但直行架車突然加速

真心無關係，十字路口你轉到係直行個個人好心讓你， 唔係你讓人哋直過囉。
人哋畀你係人情，唔讓畀你係有法例可依 ，touch wood佢撞9到你， 到最後上庭都只係會判你喺唔安全嘅情況之下轉，一定係你錯， 呢個世界有交通法例，唔係你 突個死人頭出嚟人哋就一定要讓你。

咁如果你咁講下次你遇上咁嘅情況你會撞上去？

過到點解唔過
成村人綠燈停曬喺度等你班無牌友轉個靚灣呀？

不過睇呢個post就明白點解耐唔耐就會有班香港人喺外國撞死人

人在gold coast, 聽日準備落sydney

咁撞死人咪你囉
上面巴打係有空位所以佢先轉，但直行架車唔係維持速度而係加速咁就一定係個巴打錯？咁你講到咁同班篤油撚有咩分別？

BTW 你憑咩一出聲就話人無牌撚係到屌其他人？就因為佢地唔熟澳洲交通法例？

知你叻啦聰明人，全post得你有牌

巴打宜家自己住？

其實唔係想撬，自問自己揸車小心，我揸車唔算用黎搵食，但係香港港九新界揸咁多年未出過事，我只記得我老豆教我咩事都要「提前準備」

我知最basic轉彎讓人直線行，但首先我講返我個個情況，我係出晒去，佢未出線既時候我出晒入晒90度彎，佢唔收油出黎係會撞我尾，唔係我唔讓佢出先我頭比佢撞。咁講啦，十字路口係無讓線/ 讓路牌等等，我綠燈，正常情況我見無車我就行，就係咁簡單，對面係咪綠燈我唔會知，係一個咁既環境到，我知對面都係同我一樣有車向右轉，咁樣唔會撞，但對面就有對頭車照行，我唔知佢有無睇錯燈定咩，如果我出晒車，彎都轉完，佢先走出黎唔收油撞我，個官要話我錯咪錯囉，但揸車唔係撞左個官判我錯就當岩就撞埋去，如果係咁我可以撞好多次屈人錢啦，係澳洲幾多人揸車叻？睇下d人泊位泊到9支媽碌就知啦，剩係迴旋處唔讓或者唔收油，好多意外都係咁發生

香港我唔知
但係澳洲你係燈位要轉彎
有綠燈箭咀你大晒
得綠燈你直行你大晒
你要轉彎你要肯定一野就轉得切
唔係就一定係你錯
因為如果好似你咁講
轉彎個度塞著左
你轉到一半咪你 block 左條路

你住邊啊ching

樓上頭二至四句正解
如果同時有圓形綠燈和右箭嘴綠燈, 或只有右箭嘴綠燈,咁呢個情況下,可以直接右轉,因為對面應該係紅燈

如果只有圓形綠燈,對面線都應該同時係圓形綠燈,你要轉右之前要先讓對面車直行既過哂先,你先可以右轉

即係話只有右箭嘴綠燈既時候,你先可以右轉大哂

而係香港既紅綠燈就無咁既設計

樓上兩位巴我明，我係綠燈無箭咀，我亦係一野轉晒彎，係對面唔收油硬係好似盲頭烏蠅咁想撞埋黎我車尾，我無轉彎停，我係轉完望後鏡想知佢咩野事要咁趕咁急咁貼我車要撞落黎咁。
其實佢道理咪又係小路讓大路咁

1, 綠燈喺冇超速情況下佢直行有咩問題？
2, 十字路口你轉彎法例規定係“安全情況”下先可以轉， 如果你轉緊灣但又比直行嗰個人撞過嚟， 不論對方有冇加速減速都好只要佢冇超速，即係你喺唔安全嘅情況下轉啦。
3, 你係一外國地方揸車但你完全唔識嗰度啲法例請問你同冇牌有咩分別？
4, 你連乜嘢係篤油撚都搞唔清楚。

利申， 係加拿大住嗰陣時畀啲左轉盲撚撞過， 入咗廠半個月到而家都仲有手尾, 上到庭我淨係同個官講我綠燈直行冇超速，條友比人判危險駕駛停牌1年同坐3個月監。

你都唔明個巴打成件事，只係見到佢話綠燈轉右差少少比直行撞你就話佢冇牌。
你又知直行架車冇超速？
我認同你第二點，但如果你係直行而你見到有車轉灣你就算有距離但你加速差佬都可以告你。
個巴打都話佢有足夠距離先算係直行架車加速，咁你就可以話佢冇牌唔識例？
我話篤油撚只係一個比喻。

你係加拿大比相似情況撞過我明點解你一黎就屌個巴打錯但巴打件事係同你唔同，你直出曬線比車撞而個位巴打係轉完拉返直架車先差少少比直行架加速嘅車撞。
BTW 每個國家交通法例都唔同，就算加拿大法例同澳洲幾似都冇得相提並論，始終唔同國家。

再利申： 因為老婆關係我已經住左係Mel 4年， 一日有都車返工。 我個牌係加拿大6年G牌直dup,但我都特登去温返呢邊嗰路試書以防萬一，因為始終唔同國家。 上年我同事個阿媽就係畀啲唔睇清楚就轉彎嘅盲撚撞死咗(行人)，有上新聞。

Eastern Suburb

有無地方/食野好推薦啊 有得停車個啲 btw rose bay有間thai food好正成日開車去食

冇睇就出撞死人係仆街。上面巴打係睇完有足夠距離先出，但直行架車去到好埋再加速。咁就算個司機幾岩都好，但佢駕駛態度都唔好得去邊。

BTW 我唔係唔認同巴打講嘅嘢。但你態度咁寸點叫人聽你講？而且你有冇睇個巴打之後解釋成件事？如果個位巴打講真，我真係睇唔出佢錯係邊。

eastwood burwood strathfield都好多啦

1.問題咪係你出晒車人地爭d撞你囉，你來來去去係到講轉彎讓直線，我夠講左好多次小路讓大路呢d道理我明，我個情況首先係講澳洲會有對頭綠燈，會搞到更加多危險同要更小心，之後我講我個情況，我唔明點解出晒車，即係類似係地下有讓線既讓線口，見到有車出晒，人地走撚緊，你仲要好似好趕咁追上去，仲要想撞人尾返屌人好出黎，咁你要撞上去咪撞上去囉，但我唔覺得你撞上去囉

2.如果我轉個陣我無睇車，就唔係我轉晒彎佢都未出佢綠燈條線啦，係佢出黎我無睇我撞佢啦，你都識講你個case比人盲撚撞，而我係出到爭d比人撞，我最後係比油走，我唔知佢急咩先，同樣地如果我覺得我係錯我仲拎出黎講咩，咪講到得你揸得好先得啦，有時比人撞都可以避免，我唔知你個時比人撞咩情況啦，可以「避免」我諗你會明掛

3.我唔一定識晒個到法例，澳洲同香港都係英國管過，我覺得大多數都差唔遠，細節有唔同就一定，但你睇路睇人，唔超速有咩難揸？第一日揸車咩，香港揸車仲唔夠難過係外國？大陸揸車唔多車過你外國？唔睇線唔睇例既人都大把啦

4.真係呢聽過咩係篤車撚

個情況同你差唔多，我喺右線直行有條撚樣十字路口想轉左突個車頭出嚟頂住咗條左線， 中線冇車。
我行緊六十仲有大約四個車位就到十字路口， 條撚樣突然間加速轉結果我撞左落佢右邊車頭，之後後面架車收唔切隊上嚟撞我屎忽。
跟住我暈柒左， 醫院醒番先知要上庭因為差佬話佢告我。
但佢保險連庭都未上已經打黎話全賠， 因為直行左轉炒左一定係直行嗰個啱。

上到庭個官問佢知唔知咩係優先路權，佢答唔知。
個官再問佢點解咁明知有車過緊嚟都仲要轉， 佢話佢覺得自己安全過到， 冇諗過我哋架車行得咁快而且佢已經將架車突左個車頭出黎， 我哋應該減速讓佢。

之後個官同佢講判決：
第一就係佢引致其他人撞咗車，証明佢認為嘅安全其實並唔係安全，
第二連咩係優先路權都唔知道完全唔明白點解佢可以喺加拿大揸車(條友香港人，留學生year 2，個牌dup返嚟)
第三突左個車頭出嚟唔代表條路就係你嘅

最後判決危險駕駛停牌一年入獄三個月(有緩刑)罰咗五萬，一年之後要讀駕駛改進課程

btw,唔家下大大聲屌柒你唔通等你出咗事之後拜山先同你講你冇做錯，不過下次小心啲？

你呢個叫同我情況差唔多....
你不如睇返我講既野先啦，講得好清楚我已經轉完彎入緊我入條路，佢仲未出黎，我睇距離係我轉彎前佢仲有一大段距離，同埋我重點係講綠燈既問題，不停係到講讓頭呢d，好撚小學雞想係到話我錯撚晒，自己識揸車

btw你行得60有無煞車？仲要撞到自己暈左？
我都見好多人衝出黎死，但我就無你咁識揸車，撞埋落去。講到尾，我個牌買返黎，唔夠你識揸車，你最安全，不過你死過一次返生

算啦咁多位巴打
一句總結哂話轉彎就點都要睇清睇楚安全先好轉
唔好「以為」盡量就「肯定」安全情況下先去
有意外大家都唔想
希望各位巴打出入平安 真心嘅

聽日過澳洲玩MEL
訂左架x trail 揸
希望唔好撞到袋鼠
因為冇跟車行買excess

夜晚唔好係郊外揸車就冇事
BTW 租車唔買excess，出事你會後悔

嘢食就無推介啦 毒撚食開垃圾
反而靚景就有 近近地 La Perouse

我想問市區d 停車場點用
無閘口 就咁泊架車埋去
但又有收費機 收完錢 又無單印出來放車頭
又唔見有人check
咁唔比錢都得啦

邊個city嘅停車場

咁交錢嗰時有冇要你打plate number

有種係唔洗放張單係車頭,就咁係部機俾完錢就走得
好似係

想問下係Brisbane 買二手車，AUD1萬5千 budget，買架15年 Mazda 2 (1萬里數樓下)好唔好？有無推薦？2個人坐多，要hatchback

Mazda 3 啦巴打

Mazda 2 你買多少少嘢都放唔落，你會後悔

但係m3 得12年auto，2萬5 KM ，仲要個樣無咁型

M2最多係可愛但點會型
比我實買mazda3

13年 M3 neo bl series 2點睇
個車頭

Mazda 3 SP25
[url]Check out this Mazda 3.

依條link 先岩，因為我唔知你咩state 所以我list 曬出黎。Mazda 3 SP25 行2.5起碼大力過Mazda2 同普通Mazda 3所以巴打可以睇下，而且樣都唔差

Adelaide 巴打

揸緊94年 Camry , 廿九萬三km, 揸到去三十萬就換車

有冇泊位好介紹？

想問下uni有無免費泊位

有 不過你邊間？

我係學校買左permit泊 方便啲起碼一定有位

我冇買permit 通常都係day ave doncaster ave 果頭揾位

幾銀一個月
利申: 泊街

街名要加密 內街愈黎愈多人泊

可能果個就係我

139就叫貴，前幾年160笑而不語

好似一千左右一年

以前泊High Street好污糟 頂唔順

閪街通常都冇位…依家仲要closed LOL

好掛住舊年喺澳洲exchange既日子

巴打請問你地知唔知住學校hall有冇車位租（covered)

High street日頭未見過會有位

2000aud
豐田celica zzt231 my t350k km抵嗎?

有無Perth車友

近medicine building後面條大街

屌quote錯

你住邊個hall先 咁多UNSW嘅突然

close Gate9個邊真係on99

搵緊車

village 絕對有 不過應該亦十分滿下 你如果急住要應該未必冇位

有位 LOL 自膠

Terrace

15年 Toyota yaris 點睇？

睇公里數 , 架車嘅condition
$15000樓下可以諗

Perth 可唔可以痴個電話係車頭做gps?
唔見d 鬼佬有用既

好懷念澳洲wh既日子
除左Perth 同TAS
東部中部主要城市都玩晒
買左架2000年既Ford falcon wagon
行LPG + Petrol ，LPG好抵屌
兩個油缸行成千公里咁滯

分享返行程

由Cairns >Airlie beach>Rockhamton >
Bundaberg> Brisbane >Gold coast>
Sydney> Canberra >Melbourne >
鹽湖>Adelaide >Cobber Pedy>
Urlulu >Alice spring > Darwin

買埋露營工具沿路camping
真係好正

景點最推介
Sydney wedding cake rock
Cobber Pedy
Mel對上個鹽湖
Urlulu呢個唔使講啦

可以移民就好

仆街 澳洲d100仔舊camry都要成千幾兩千一部 仲要廿幾萬km
香港搵部靚仔110都係8000-12000

我都terraces喎 邊部車你架

想問下你地有無買gps?定係就咁開住google map

有無咩車推介

多謝巴打有心分享！

依邊common嘅都係嗰幾架
Mazda 3, lancer, golf, polo, corolla, focus
土炮就多人揸Cruze
但聽講holden車行幾年就有啲小問題

Terrace好唔好住㗎巴打？
唔係我住 個fd托我問 佢apply左terrace怕有伏

無計 無得同香港比

正啊 unsw入面應該算最好 停車場行5分鐘到

如果同香港計，澳洲應該只有新車先比到

Terrace唔係好難先報到有得住咩

唔知佢喎
佢話apply左下個sem

好full

各位unsw 兄弟 有冇興趣得閑車聚下？

mexes 巴打都係紅黑撚？

我係羅馬撚🙊

哈哈 之前見你係米蘭個post 到留言 估唔到大家都係syd 撚

咁近又有乜所謂
Between其實會唔會變左相認大會

好少入去咁都俾你見到lol

Thai food間名叫乜

One Best Thai, pad thai

搵日去試

食完做下運動 rose bay直上山條路夠闊又長 夜晚少人無speed cam無差佬

其實speed cam係咪有牌講先會有 成日好怕speeding俾人影相

melb

唔一定 有次見到便衣開車追speeding 不過個頭有錢人區 好靜
你有無好野食推介

成日見到條路無車就會不自覺踩深左
見到有牌話有speed cam先會自制返
UNSW撚都係成日食開Kingsford 無好推介

我都係膽粗粗問下

有無巴打有好車房又平嘅介紹 想做service換engine oil

你住邊頭？